大專notebook ownership定apple edu

想買部12-inch MacBook ，依家有兩個途徑可以優惠買。

Notebook ownership就平九百兼送啲配件(都值到三四百左右)之類，但要等好耐先拎到貨，另外又聽過翻新機既傳聞，而apple edu就可靠啲，兼可以即拎貨，但就只係平四百，喺呢兩個購買途徑糾結左好耐，有冇人可以幫下我

Apple 先埋到堆

Apple
唔係你比人杯死

係買macbook啊，但想問下邊度抵買啲

Dell

推薦去apple門市買 雖然平得少但係個心起碼過意得去 因為一定係全新機

我廢撚事等 直接去左apple store平400蚊比佢算
利申：今日出

岩啊 你跟ownership買 等成個月都未必有

跟ownership
3日有機

mb air la

嗰四百就算啦，起碼你早買早用先

點解 無可能3日攞到機 只少一個月

我同你一樣 但最後決定apple store買算
等唔到咁耐

我都唔知 佢email話10月
我自己去話想退款
啲職員即刻話有貨

下 咁你好彩 但我廢時搏 直接apple store買算

其實如果今年Apple發佈新MacBook ，舊款係咪會降價

我用大學notebook ownership買macbook pro，夜晚凌晨上網落單,用信用卡俾錢，即刻收confirmation, 第二日即刻去攞機，前後唔超過24小時

邊間u咁快

Hku

Ownership唔係全新機

ownership全部翻新機 歡迎各位購買

應該就唔會呱 岩岩先出左upgrade版既macbook pro 皮幾野用i7 8代果部 但係最細果部都冇跌過

話說，有無師兄知ownership俾唔俾用tap&go分期俾

Ching 你個部係MBP有沒touch bar ? 同埋係128定256呀

撘單問 macbook pro最新有touch bar個部會唔會係舊機